[{"backlink":{"backlink":[{"index":136655,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/medecine\/troubles-cardiovasculaires","anchorText":"maladie cardiovasculaire","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":161088,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/bien-choisir-ses-aliments\/acides-gras-satures-et-insatures-quelle-difference-252781","anchorText":"acides gras satur\u00e9s","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":161134,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/bien-choisir-ses-aliments\/choisissez-vos-bons-aliments-gras-d-origine-vegetale-10719","anchorText":"aliments d'origine v\u00e9g\u00e9tale","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":166906,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/equilibre-alimentaire\/fibres\/varier-les-sources-de-fibres-est-bon-pour-la-sante-251821","anchorText":"fibres","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":171547,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/les-bons-aliments\/feculents\/fabuleuses-les-legumineuses-10663","anchorText":"l\u00e9gumineuses","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":172567,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/les-bons-aliments\/fruits-et-legumes\/les-legumes-verts-bons-pour-la-sante-des-intestins-609695","anchorText":"l\u00e9gumes bien verts","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":174361,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/nutrition-et-recettes\/les-vitamines\/quels-sont-les-aliments-les-plus-riches-en-vitamines-62993","anchorText":"la vitamine D","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":186183,"url":"http:\/\/www.touslesregimesamaigrissants.com\/","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/intolerance-au-gluten","anchorText":"le gluten","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1529539200000,"lastCheck":1529539200000},{"index":148,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/forme-bien-etre\/bien-dans-ma-peau\/ma-personnalite\/a-quoi-ressemble-la-vie-ideale-626530","anchorText":"\u00c0 quoi ressemble la vie id\u00e9ale ?","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/a-quoi-ressemble-vie-ideale_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":149,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/forme-bien-etre\/bien-dans-ma-peau\/ma-personnalite\/a-quoi-ressemble-la-vie-ideale-626530","anchorText":"\u00c0 quoi ressemble la vie id\u00e9ale ?","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/a-quoi-ressemble-vie-ideale_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":280,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/accidents\/premiers-secours\/le-samu-ne-prend-pas-au-serieux-pas-son-appel-elle-decede-peu-de-temps-apres-625830","anchorText":"D\u00e9c\u00e8s au Samu de Strasbourg : l'IGAS rend son rapport","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/le-samu-prend-pas-serieux-pas-son-appel-elle-decede-peu-temps-apres_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":281,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/accidents\/premiers-secours\/le-samu-ne-prend-pas-au-serieux-pas-son-appel-elle-decede-peu-de-temps-apres-625830","anchorText":"D\u00e9c\u00e8s au Samu de Strasbourg : l'IGAS rend son rapport","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/le-samu-prend-pas-serieux-pas-son-appel-elle-decede-peu-temps-apres_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":397,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/cancers\/cancer\/cancer-la-vie-5-ans-apres-le-diagnostic-626536","anchorText":"Cancer : la vie 5 ans apr\u00e8s le diagnostic","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/cancer-vie-ans-apres-diagnostic_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":398,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/cancers\/cancer\/cancer-la-vie-5-ans-apres-le-diagnostic-626536","anchorText":"Cancer : la vie 5 ans apr\u00e8s le diagnostic","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/cancer-vie-ans-apres-diagnostic_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":419,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/cancers\/cancer\/les-soins-onco-esthetiques-pour-se-sentir-belle-et-bien-malgre-un-cancer-626545","anchorText":"Les soins onco-esth\u00e9tiques, pour se sentir belle et bien malgr\u00e9 un cancer","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/les-soins-onco-esthetiques-pour-sentir-belle-bien-malgre-cancer_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":420,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/cancers\/cancer\/les-soins-onco-esthetiques-pour-se-sentir-belle-et-bien-malgre-un-cancer-626545","anchorText":"Les soins onco-esth\u00e9tiques, pour se sentir belle et bien malgr\u00e9 un cancer","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/les-soins-onco-esthetiques-pour-sentir-belle-bien-malgre-cancer_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":433,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/dents-bouche\/carie\/caries-un-test-salivaire-pour-les-detecter-626547","anchorText":"Caries : un test salivaire pour les d\u00e9tecter","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/caries-test-salivaire-pour-les-detecter_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":434,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/dents-bouche\/carie\/caries-un-test-salivaire-pour-les-detecter-626547","anchorText":"Caries : un test salivaire pour les d\u00e9tecter","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/caries-test-salivaire-pour-les-detecter_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":464,"url":"http:\/\/aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/digestion-et-transit\/ulcere\/fissure-anale-faut-il-s-inquieter-626534","anchorText":"Fissure anale : faut-il s'inqui\u00e9ter ?","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/fissure-anale-faut-inquieter_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},{"index":465,"url":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/","anchorUrl":"https:\/\/aliceadsl.topsante.com\/medecine\/digestion-et-transit\/ulcere\/fissure-anale-faut-il-s-inquieter-626534","anchorText":"Fissure anale : faut-il s'inqui\u00e9ter ?","text":false,"imageSrc":"http:\/\/www.aliceadsl.fr\/img_partenaires\/fissure-anale-faut-inquieter_reference.jpg","noFollow":false,"firstSeen":1529625600000,"lastCheck":1529625600000},null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"firstRowNumber":1,"total":188359}},[{"backlink":{"backlink":[{"index":188242,"url":"https:\/\/epanews.fr\/profiles\/blogs\/3-conseils-pour-rester-zen-en-toutes-circonstances-1","title":"3 conseils pour rester zen en toutes circonstances - \u00e9panews","anchorUrl":"http:\/\/www.topsante.com\/zen-attitude\/bien-dans-ma-peau\/Gestion-du-stress-au-travail-les-solutions","anchorText":"stress","text":true,"noFollow":true,"firstSeen":1526428800000,"lastCheck":1555891200000},{"index":188209,"url":"https:\/\/epanews.fr\/profiles\/blogs\/3-conseils-pour-rester-zen-en-toutes-circonstances-1","title":"3 conseils pour rester zen en toutes circonstances - \u00e9panews","anchorUrl":"http:\/\/www.topsante.com\/zen-attitude\/bien-dans-ma-peau\/Apprenez-a-maitriser-vos-emotions","anchorText":"ma\u00eetriser ses \u00e9motions","text":true,"noFollow":true,"firstSeen":1526428800000,"lastCheck":1555891200000},{"index":187095,"url":"https:\/\/pureactu.com\/les-nutriments-qui-protegent-le-foie\/","title":"Les nutriments qui prot\u00e8gent le foie | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/tous-les-avis-d-expert\/quels-sont-les-aliments-les-plus-riches-en-vitamine-e-251771","anchorText":"sources naturelles de vitamine E","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541289600000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186499,"url":"https:\/\/pureactu.com\/les-nutriments-qui-protegent-le-foie\/","title":"Les nutriments qui prot\u00e8gent le foie | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/probiotiques","anchorText":"Les probiotiques","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541289600000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186485,"url":"https:\/\/pureactu.com\/meditation-orgasmique-souvrir-au-sexe-en-pleine-conscience\/","title":"M\u00e9ditation orgasmique : s'ouvrir au sexe en pleine conscience | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/preliminaires","anchorText":"\u00a0pr\u00e9liminaire","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539993600000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186448,"url":"https:\/\/pureactu.com\/meditation-orgasmique-souvrir-au-sexe-en-pleine-conscience\/","title":"M\u00e9ditation orgasmique : s'ouvrir au sexe en pleine conscience | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/orgasme","anchorText":"orgasmes \u201cclassiques\u201d","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539907200000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186359,"url":"https:\/\/pureactu.com\/insolite-elle-decouvre-son-cancer-grace-a-son-chat\/","title":"Insolite : elle d\u00e9couvre son cancer... gr\u00e2ce \u00e0 son chat | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/mastectomie","anchorText":"mastectomie","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539907200000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186336,"url":"https:\/\/actunet.net\/affiche-depistage-cancer-sein-debat\/comment-page-3\/","title":"Une affiche pour le d\u00e9pistage du cancer du sein fait d\u00e9bat - Actunet.net","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/mammographie","anchorText":"\u00a0mammographie \u00a0","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1545696000000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186307,"url":"https:\/\/pureactu.com\/sexe-pourquoi-lete-booste-votre-libido\/","title":"Sexe : pourquoi l'\u00e9t\u00e9 booste votre libido | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/libido","anchorText":"Tout savoir sur la libido","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541376000000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186122,"url":"https:\/\/pureactu.com\/fertilite-masculine-elle-continue-de-baisser-en-europe-et-en-amerique\/","title":"Fertilit\u00e9 masculine : elle continue de baisser en Europe et en Am\u00e9rique | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/infertilite-masculine","anchorText":"une baisse globale de la fertilit\u00e9","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539907200000,"lastCheck":1555891200000},{"index":186106,"url":"https:\/\/pureactu.com\/un-gene-responsable-des-problemes-derection\/","title":"Un g\u00e8ne responsable des probl\u00e8mes d'\u00e9rection ? | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/impuissance","anchorText":"dysfonction \u00e9rectile","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541030400000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185831,"url":"https:\/\/pureactu.com\/sous-le-sable-des-microbes\/","title":"Sous le sable, des microbes ? | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/fievre","anchorText":"la fi\u00e8vre","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541376000000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185828,"url":"https:\/\/pureactu.com\/republique-du-congo-15-personnes-sont-mortes-dune-maladie-inconnue\/","title":"R\u00e9publique du Congo : 15 personnes sont mortes d'une maladie inconnue | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/fievre","anchorText":"fi\u00e8vres","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541376000000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185785,"url":"https:\/\/pureactu.com\/elle-perd-ses-triplees-apres-laccouchement-la-secu-lui-demande-845-euros\/","title":"Elle perd ses tripl\u00e9es apr\u00e8s l'accouchement, la S\u00e9cu lui demande 845 euros | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/fausses-couches","anchorText":"fausses couches","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1540166400000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185306,"url":"https:\/\/pureactu.com\/insolite-la-premiere-biere-brassee-a-partir-du-cannabis\/","title":"Insolite : la premi\u00e8re bi\u00e8re brass\u00e9e \u00e0 partir du cannabis | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/cannabis","anchorText":"l\u00e9galiser le cannabis","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541376000000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185207,"url":"https:\/\/pureactu.com\/enfants-prematures-plus-de-difficultes-a-lecole-mais-quils-rattrapent-plus-tard\/","title":"Enfants pr\u00e9matur\u00e9s : plus de difficult\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole, mais qu'ils rattrapent plus tard | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/bebe-premature","anchorText":"n\u00e9s pr\u00e9matur\u00e9ment","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539907200000,"lastCheck":1555891200000},{"index":185050,"url":"https:\/\/pureactu.com\/antibiotiques-et-infections-respiratoires-des-enfants-trop-deffets-secondaires\/","title":"Antibiotiques et infections respiratoires des enfants : trop d'effets secondaires | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/themes\/antibiotiques","anchorText":"antibiotiques","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1541289600000,"lastCheck":1555891200000},{"index":184810,"url":"https:\/\/pureactu.com\/twitter-comme-outil-de-surveillance-de-la-grippe\/","title":"Twitter comme outil de surveillance de la grippe | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/tests-et-quiz\/que-savez-vous-vraiment-sur-la-grippe","anchorText":"\u00e0 la grippe","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1540252800000,"lastCheck":1555891200000},{"index":181541,"url":"http:\/\/lazertecnologia.com\/2017\/09\/27\/les-francais-passent-5h07-devant-les-crans-chaque-jour\/","title":"Les Fran\u00e7ais passent 5h07 devant les \u00e9crans chaque jour","anchorUrl":"http:\/\/topsante.com\/senior\/retarder-le-vieillissement\/sedentarite-et-si-on-commencait-par-ne-plus-rester-assis-569576","anchorText":"s\u00e9dentarit\u00e9","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1528588800000,"lastCheck":1555891200000},{"index":181495,"url":"https:\/\/pureactu.com\/royaume-uni-de-nouvelles-solutions-pour-lutter-contre-la-solitude\/","title":"Royaume-Uni : de nouvelles solutions pour lutter contre la solitude ? | Pureactu.com","anchorUrl":"https:\/\/www.topsante.com\/senior\/retarder-le-vieillissement\/perte-d-autonomie-3-francais-sur-4-concernes-613584","anchorText":"perte d\u2019autonomie","text":true,"noFollow":false,"firstSeen":1539907200000,"lastCheck":1555891200000},null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],"firstRowNumber":1,"total":188359}}]]